\chapter{Modéle d'analyse}

\newpage
\section{Diagramme de Classes}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{class_diagram.png}
\caption{Diagramme de Classes}
\end{figure}

\section{Diagramme d'UC montrant les Collaborations}
\section{Collaborations Installation du terrain}

\newpage
\vfill
\subsection{Placer les plots sur le terrain}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{collaboration_ground_setup_box.png}
\caption{Collaborations Placer les plots sur le terrain}
\end{figure}

\clearpage
\newpage
\vfill
\subsection{Placer les piliers sur le terrain}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{collaboration_ground_setup_pillar.png}
\caption{Collaborations Placer les piliers sur le terrain}
\end{figure}

\clearpage
\newpage
\vfill
\subsection{Placer les objets sur le terrain}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{collaboration_ground_setup_objet.png}
\caption{Collaborations Placer les objets sur le terrain}
\end{figure}

\section{Manipulation du robot}

\clearpage
\newpage
\vfill
\subsection{Cartographier le terrain}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{collaboration_handle_robot_carto.png}
\caption{Collaborations Cartographier le terrain}
\end{figure}

\clearpage
\newpage
\vfill
\subsection{Déplacer un objet identifié par son poids}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{collaboration_handle_robot_move.png}
\caption{Collaborations Déplacer un objet identifié par son poids}
\end{figure}


\clearpage
\newpage
\vfill
\subsection{Se positionner à un endroit donné en suivant un trajet optimal}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{collaboration_handle_robot_position.png}
\caption{Collaborations Se positionner à un endroit donné en suivant un trajet optimal}
\end{figure}
